歐洲議會議員：要求歐盟領袖制裁林鄭月娥等人和向被迫害香港民主派提供救生艇政策

拎下光環啫
認真便輸了

幾時制裁習近平呀

President xi is my friend

快啦 得個講字 講咗成年喇